至少12名共和黨參議員挑戰選舉結果

美國至少有12名共和黨參議員宣佈，將會挑戰總統選舉結果。美國的選舉人團早前投票，民主黨的拜登獲得306票，擊敗得232票的特朗普，國會將於星期三進行確認程序。共和黨得州參議員克魯茲與另外10名參議員發表聯合聲明，認為除非國會立即任命一個委員會，審核關鍵搖擺州份的選舉結果，否則會反對確認有關州份的選舉人票，但他們承認難以改變選舉結果。共和黨密蘇里州參議員霍利上周已表示，部分州份未有遵守州選舉法，認為國會應進行討論，他會在確認選舉人團投票結果時投反對票。

其實太少人
共和黨參議員應該都好多人都想Trump收皮

好多都係騎牆派
看風使舵
當見到Pro Trump嗰邊有勝算就會轉為撐Trump
其實Trump輸咗，騎牆派嘅政治生涯都好快玩完